你地老豆有無試過對你講屌你老母？

同你老竇講翻屌你老母

咁重口味

邊洗講 佢都做左啦

有，不過細個唔夠膽應返佢

我知呀

唔屌你老母邊有得同個仔講屌你老母

我舅父成日對住我講

你舅父會唔會係你親生老豆

我阿婆會同我老母講屌你老母

應該唔係 因為有d遺傳特徵係黎自父系
不過我被佢屌到我細個發夢佢兩姊弟亂倫

童年陰影

試過同老豆爭電視
佢屌我老母
我話你咪一早屌過
佢一隻碗車爆左我個電腦mon

可能你唔係佢親生 佢先咁大反應 正常應該好自豪先係

我老母同我講屌我老母

點解你唔報警？

即係你老母成日要食自己？

性生活應該好唔美滿

唔識報警
佢仲成日挑釁我話細路仔殺人唔駛坐監
佢成個南亞人咁
我懷疑我阿婆勾佬

我同老豆講入房自己屌，佢笑到鬧唔到我

屌你老... (思考)...味

個次同老豆拗交 我係咁屌佢老母 之後佢打柒我